有無人食過內地既花甲粉

有無同好

內你老母

唔知內地係咩黎